李慧琼宣佈民建聯將由今天起參與「管治」香港

民建聯表示，會花半年整理政策倡議，將推出變革香港網站，又印刷過百萬份宣傳單張，明日開始動員成員、義工落區，並在大欖隧道、紅隧出入口設置大型宣傳廣告，又會在數百條小巴及巴士路線設車身廣告。李慧琼指，民建聯會由過去參政、議政的定位，改為多渠道參與管治，全方位發掘培養人才，包括在不同法定團體、諮詢架構層面推動變革。

被問到為何在現時提倡改革？李慧琼稱，《國安法》實施後為社會提供基礎進行改革，又批評以往有別用有心人士挑動矛盾，令政策討論難以推動，認為隨着愛國者治港方針有效落實後，政治環境有望變得相對理性，推動變革會有效且暢順。至於選舉制度需否改革？李強調，行政改革要體現愛國者治港，批評以往有人利用議會破壞一國兩制，她稱，相信中央及港府會思考。

變革香港聽落仲大罪過光復香港喎

我懷疑民建聯想奪權搞革命

炒撚晒你班仆街再由人大委任血統順正又唔會著和服嘅支那人咪變革囉

問過紫荊黨未

問咗紫荊黨未

呢句野睇下由邊個口中講出來架啫

純正

特首跑馬仔嘅時間近了

同紫荊黨爭飯食 罪大惡極

等比紫荊黨收皮啦，支共知你班仆街養唔熟

奠女士講乜都無事

「變革香港」算唔算係搞港獨？

奠女士喺某日嘅含會前記招講咗一次

可惜唔係侵侵在任
唔係嘅話，全部DAB都制裁就好玩

哦
民建聯成員有份做官已經管緊

權力真空
而家土炮賤畜想同北佬爭權

你阿爺話要實行全面管治
你插隻手入嚟係唔係想奪權

無晒鬥爭對象
係要揾野做架啦

以為自己天人部隊

琼子都想爭位座

過去兩年搞到香港咁既樣仲覺得中聯辦會信你?

好想瘋狂騎劫句口號

高登年代已經有篇長文講
佢係想做凸手

佢地幫手叫多D人走。。。。

真係好驚變condom

想變革做忠誠在野黨

排隊都應該葉瘤先掛

變！革！香！港！

變革香港 時代革命

掃把頭200%無可能
你試下google 下篇長文
不過唔知搵唔搵到
真係好多年前

民建聯率先起旗搞革命

姐姐發下夢算

反了反了

自己n個局長話無份管治？

民建聯試圖左右行政長官選舉奪權

奪權？革命？

武力介入?

Innovators

政變 革命 香港

又唔係根正苗紅
會靠你班友

打土豪分田地未

要革命了

民建聯就快比人踢出政圈

犯國安又唔拉

咪又係利益輸送貪污

同紫荊黨爭一日長短?
返鄉下耕田算吧啦

佢呢啲外圍勢力
每次係一講呢啲野
就唔知佢講緊乜
每次啲地位都勁尷尬

變=變天
革=革命

反了反了

衣家四國大戰
等睇狗咬狗

選兩次連入閘都入唔到，中共擺明唔會捧佢啦

變革香港 驅除共黨

狗咬狗好戲上演, 港共鬥土共

試下民主黨出啲咁既口號，聽日就上門鳥

講咗一大堆嘢
都睇唔到佢點樣可以做到「管治」香港

奪權？

本土派：光復香港
民主黨：你港獨

民主黨：35+奪權
建制派：你港獨

建制派：變革香港
民主黨：
本土派：

奪權？兩個司令部？建立民建聯國？犯國安法啦下話

Bno 佢下左一城
連個女都出賣喎

三人以上於政府總部內非法集結 並發表煽動他人顛覆国家政權言論嚴重破壞社會安寧 佢地三隻唔衰顛覆国家政權都起碼衰硬暴動啦

奪權
郭安發呢

相關記者會傳送門

變革香港！

DAB: 變革香港 炮打司令部

變革香港
民主建港

中聯扮入面啲Friend 俾人換走晒
依家要攪奪權去保地位..

正啦，
以後行政立法司法全部都係同一堆人
果然係三權合作

仲唔係違反港區國安法？

睇得出佢地好驚紫荊黨

廿三條佢夠幫中共去到盡啦
咪一樣用完即棄

民建聯宣布 正式奪權

佢有人兼任行政會議成員
又有人大
但除此之外
無行政權
立法會又唔係最大黨
四不像咁

對佢哋嚟講
由上對下 講乜都得
由下對上 講乜都唔得㗎啦

直接派北佬黎壓鳩住呢班契弟算啦

有中聯辦係到，點會狗咬狗

琼子簽返份不自殺聲明保平安啦

民建聯搞港獨

立法會佢點會唔係最大黨 有13席

講錯左
即係個意思
係佢又要搵埋其他黨先做到野

冇哂反對派 驚紫莉黨影響到自己地位了

連立法會主席同建制派班長個位都開始畀非民建聯嘅保皇狗做 DAB好快會冇利用價值

變革香港， 時代革命！

擺明知道自己將成condom,想搶先一步
唔想俾紫荊黨收皮

禮義廉一定會出gundam00

問過中央未。。。

革？國安

仲唔制裁？

有局長、有行政人議成績同立法會最大黨，仲要咁多個黨入面同中共關係最密切，唔可以話係話晒事，但政治勢力一定係香港最大

支持民建聯搞港獨

想造反

變革香港
驅逐共黨

奶到咁都唔比入閘
好殘忍

佢哋係同類
所謂「蛇有蛇路，鼠有鼠路」

作反？
早排先講緊中央對香港有全面管治權
你民建聯出嚟話參與管治？你民建聯黨員有冇中央委任？有冇國務院任命？

改革香港
革柒婆命

民建聯表示，會花半年整理政策倡議，將推出變革香港網站，又印刷過百萬份宣傳單張，明日開始動員成員、義工落區，並在大欖隧道、紅隧出入口設置大型宣傳廣告，又會在數百條小巴及巴士路線設車身廣告。李慧琼指，民建聯會由過去參政、議政的定位，改為多渠道參與管治，全方位發掘培養人才，包括在不同法定團體、諮詢架構層面推動變革。

民賤聯明顯想搞革命，奪取管治權，已犯國安法！

個pool 多d 人，培養下，到時可能有d 唔生銹

比支那知道，呢隻支那雞即刻抄家
反習大大？

民建聯 變革香港 => 民革香港

親共派.....

睇得出係想成為棄卒前想先手控制各個領域再同支共講數, 不過雜種彩妳都有味

以後一齊嗌變革香港
Btw會唔會犯黨安法

就係支那嘅意思，架空777政府

民賤聯新口號：
變革香港
奪取管治

宣佈參與「管治」香港
係唔犯囯安法

ＯＫ明白

全部審查左直系親屬有無外國藉同外國物業先啦想架空港共同中央

米又係舉手黨.
依家好Q多人要求放寬夜市,戲院等場所.
有無反對政府,要求開放番.

米又走出來支持政府,封城,無夜市等政策.

等給紫荊黨同上邊D黨員取代.仲想坐係度收高人工.

民建聯太天真

民建香港
時代變革

已舉報

咪撚玩啦
已經有幾個局長係出自民建聯

行政會議都有人

狠d 夠惡既話, 根本係控制左全局啦

不過依家名正言順奪權咁解咋嘛

唯一出路！

血統純正
唯有紫精黨

改革香港，時代革命
利申: 藍C，民建聯Fans

嘩
政變呀

離 開 香 港

先至係唯一出路

人地大陸佬都派自己人落黎
佢地班25就緊係知驚

民建聯同港毒派原來沆瀣一氣，地方主義抬頭，不分左右對抗中央對港的全面管治，用變革包裝「時代革命」，前主席譚耀宗透過阿仔新抱勾結澳洲，不可原諒不能放過

又唔係未做過，但係你禮義廉d人連柒婆都睇唔上眼呢

變革香港 時代變革

變革者? 會即場變身00 raiser

想做特首了

愛國愛港，時代變革

犯國安法wor

議員奪權

驚俾紫荊黨取代？
唔使驚喎，一定會，等變CONDOM啦

講俾老習帝知道！將佢哋判死罪

變革香港 踢走共產黨

香港變革 唯一出路

好明顯係擔心 紫荊黨

政治環境有望變得相對理性

理性到成個港共政府俾人架空咗

變革香港
建制革命
民建聯加油

變革香港，時代革命？

搵唔番.....

改變革新獨特香港

請問「變革香港」口號，在今時今日，有冇「港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權」的含意？

民建聯認證, 以後我地嗌 變革香港

呢班撚樣有幾撚愛國
冇一個仔女係大陸返學

好歹毒

做乜講到之前冇參與過咁
垃圾桶果陣冇管治過咩?

開始驚自己比人replace 然後鬥死，無左反對派，建制派自然就失去左意義。第二度仲可能有空間時間比你轉軚，但可惜佢地面對嘅係共產黨。
一定會先釘死啲識字嗰啲先。

仲叫民主建港？

變革香港！
推翻中共！

得條撚咩
隻譚狗喺香港就扮撚曬大支野
上到人大聲都冇句

騎劫口號囉，反正對家成日都係咁做

推

抗衡紫荊黨傳統建制應該用本地關係網令紫荊黨寸步難行
例如製造突發意外令紫荊黨重要高層肉體消滅
否則，紫荊黨係香港時間越耐，優勢將會越強
原有嘅建制政黨所擁有嘅政治關係網將會江山易主

報國安

黑社會搶地盤？

騎劫下佢

變革香港 時代革命！

香港共產黨？

支持琼子變革（命）香港！

變革者

變革（命）香港

一人一信寄去国安處啦！李慧琼呢啲亂臣賊子又要搞亂香港

依家習大大透過中聯辦已經撑控大局仲使你班廢柴咩！

變革含革命意思！

手足

你講嗰條友應該係周顯，佢直情出埋書

革字可以用
香港兩字可以用

有冇人去微博話俾習大大知, 有人密謀想奪權!
香港一路好地地, 由習大大授權俾林鄭班子管治
而習大大亦多次高度肯定林鄭
佢哋仲有咩不滿?? 仲有咩需要變革?
係咪想奪權!!!

關我撚事

支持中央全面接管

騎劫佢地

篡奪中共政權

南方友+前殖餘孽想掌大旗？想錯你既心呀
支共係北佬+紅色世族先可以出掌大位，南方佬都唔比上，做D下把位渣，幾時到你班屎虫呀

民主建港
時代變革

嘩 作反了

變革香港 時代革命？

分裂國家？

呢張野試下轉黑底黃字

即係佢地想做執政黨?

特首係你個黨既人?

佢地直接講光復香港都唔會有問題

改革香港

民建聯根本係建立香港臨時政府

想同35+一樣咁奪權好勇

Cap完圖開始騎劫呢句嘢先

算吧啦
無dq 根本唔入流
乜鳩高鐵 三跑 大愚 港豬澳都有你份
市民點睇你 你唔會唔知卦
做返老本行 派返蛇齋餅糭

飛鳥盡 良弓藏

笑死

諗起孤兒結局改革派由現時離地高幹子弟做

點解要呢班純擦鞋完全無能力既黎管治 仲要自稱

扮最大執政黨喎

得個講字，想做最忠誠嘅反對黨？
熱狗做緊啦

睇死你咪追民生議題黎咬
社署、水務、渠務、食環、郵政、運輸、路政等等應該有排煩

成件事真係好on9

民主建國聯盟

政變

支持紫荊黨

民建聯睇黎想顛覆國家

問過澳洲人老豆譚工賊未？

直情就係抄人陳雲嗰條橋喺香港搞過國中國

作反啦, 區區一個地方政黨想管治香港? 當中國共產黨冇到呀?
想挑起矛盾呀?

幾時輪到你班廢柴統治？
問過中聯辦港澳辦未？

變革香港 支持獨立

好令人懷疑民建聯先係真正嘅港獨組織
顛覆國家政權好離譜

變天革命！？！？

變革香港，時代變革

李胃鯨做特首！

變革香港
時代革命

想搶紫荊黨頭啖湯